本港據報今日（28/12）僅增約60宗確診！

無事了

算係咁啦

僅
無事啦，除夕倒數Go！

要求重開gym

廢閪肺炎

係時候取消限聚同取消6點收皮

琴日星期日，少係正常。
定你想講咁多聚集都無爆？邊有咁快呀

袁國勇肯道歉未

聖誕條街咁多人 有事最快都要一星期

政府不如死撚左佢啦
兩個禮拜啦
抗疫抗到日日仲幾十單case

全世界無一個地方做到咁撚柒
一係你學美國唔影響日常運作下繼續爆
一係學台灣同日本完全封關

無事了

除夕話有寒潮

約多d frd開party大家熱鬧d

打邊爐

冇車厘

又話放完假會急升

仆街啦香港政府，除夕一定出去

冬至群組

回落 無事lu
繼續日日逼巴士 逼黨鐵返工先

開party

完了吧，如無意外

龜？

立即重啟晚市堂食